葵芳站職員阻男子跳閘,被一名男乘客用針筒刺頸頸傷送院

抵撚你死呀

應該開係波台

［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*